原諒我只有共匪CCTVB網先有數據! 點解仲未有人抵制CCTVB!

先道歉先，之前有個post我睇cctvb， 喺我錯，保證後唔再睇!

點解仲有咁撚多收視!
說好的抵制呢?

令外，我條片我已經即刻暫停， 應該曝光率唔會增加好多!

一招解決 $10000立法會困境

學佢大佬
報大/細2個零

跨平台收視 = 作數

佢報嘅新聞你都唔會信，你信佢數據？